rose ma依加同做雞有乜分別

個胸露到咁不如唔好着啊笨
利申對佢0好感，唔好叫我有得睇好睇or問我屌唔屌，我答案係我自己打飛機好過

你又知唔係做緊？

條女好撚正
又白滑又大波

好正

骨架大又夠大隻，正

Hb幾時帶帽～上過熱時都無好下場～有報應

分別係你而加只可以打飛機
做雞有得屌

佢唔咁做點會有老細睇啱 call 佢
利申冇錢叫就黎三張野既靚模

做緊又話你知咩？平時唔露肥婆波點搵老世